區選係時候要諗定反DQ策略

年尾應該會有好多空降／反自動當選運動嘅素人落場參選，而哩班人肯定係政府最想打低。

我認為已經有意落場嘅素人，喺參選前，最好依家開始，實行「網絡淨身」，清除所有社交媒體同論壇帳戶，之後文宣可以採取「敵意空白」，令真香港人感受到「你冇嘢講」嘅憤怒之餘，對家亦無處著力，只能打空氣。

喺抗爭鐵定長期化嘅今日，係時候開始坐低喺制度範圍內做嘢，培養更多屬於香港嘅政治人才。歡迎討論。

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

只有plan b, 無其他方法。
仲要留意選舉輸打贏要，隨時票箱都俾人拿走

今年應該特別多市民選後落場監票，希望唔會咁名目張膽。

唔好忘記區選背後有幾多黑票根本冇人知
一單大量選民資料失竊 一單派4千蚊俾人利用資料"被登記"做選民
政府一早就準備好晒同你玩選舉

對家張張票都要三位數維穩錢，大陸已經鬧緊美金荒，唔信佢夠真民意玩，夠唔夠玩真係鬥過先知！

自推

可能需要做定大量長輩圖, 幫建制派反宣傳先得
要打散佢的鐵票先有希望

【 39秒冇成本救港方法！！！】

老豆搵選舉主任

多咗登記選民，情況未必咁絕望

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

Start the JR procedure!

2015一樣多人點票
有幾個選區直頭有狗抬走個箱返黎再點票